[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (437）opps你個野壞壞地

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

個標題實被人笑

你個野壞咗呀

點解喎

岩岩個連登好似真係怪怪我明明見到998然後我就飛左去1001

今日我weak 唔換日了

快啲訓啦

早晨留名

琴晚無人話我知要換衫 即刻去商店買件浴衣襯返你

我係去到見到佢地著 我特登飛番去換完再番黎架

不過佢個景襯返啲和服 浴衣又真係好夾

新手玩到第二日

想問有無地方可以睇到自己捉夠300分未？
之前啲分換曬野唔記得捉過幾多

清DIY

另外有無人有多鑄鐵木櫥櫃，鑄鐵工作桌，鑄鐵櫃DIY 等左好耐都未有

瞓醒留名

佢好似到100 200 300就會主動講你知

Ah! 佢啱啱同我講有200分
Btw 你哋琴日講完 我而家睇緊動物橫町

痛苦起身返工

btw我好似每個禮拜日都有人嚟露營

Nplm

又要返工

又係大妹1001..

我D早更朋友仔呢

屌...一撚樣既景

你都唔玩架啦 有咩所謂

kk首祭典好洗腦

兩邊就咁就算啊

冇咁多野係手 我仲改緊個後山做竹林 訂緊果度啲野
兩邊有咩建議呀

頭幾集好悶

捉咗咁耐帆立貝，阿獺第一次送衫比我

玩咁耐先有sad

而家已懶得搵佢

我想問有冇人多左魚乾同魚拓 ´д` ; 可以俾反金礦or機票🙏🏻

又表情又火星文

好惡 ´д` ;

有無人未有人魚地板diy
我想換其他人魚diy

未齊啲diy

Me

你有咩多

好似多左地毯 牆紙 仲有唔記得
要今晚睇

我未有地毯

咁同你換

好

有床要唔要 免費

係咪你訓過

無乾淨

好呀多謝你

寄咗

世界末日
我唔知道一日淨係可以出外到搵一隻鄰居
買左2塊地

去接動物

我要你訓過

想留番同你一齊瞓

有預告片未啊屌你

你未夠十隻居民咩

好睇咩

幾時

咁快就新post

夠呀 我意思係好次多數嚟露營都係禮拜日

公廁diy

今日傾咩好

哦，咁講我又好似係

傾改歌詞

我可唔可以要圓木沙發、竹製落地燈同埋雪橇啊

當然可以
我有張多餘人魚桌diy 要唔要埋

估下大妹琴晚（朝早）幾點訓

好啊，多謝你

你開島 我嚟放低就走 放飯中

自推一下清diy

嗰三隻野都幾搞笑

就你

我岩岩先食完飯啊，唔好意思，我而家好啊

有隻熊貓，兔仔同一隻熊

開

開咗

好 我宜家嚟

臨時有事 一陣再上水

山並出場未

個隻馬？

嚟多次 我放低就繼續做野 sor

好啊，開咗

謝謝

佢第一集定第二集就出現

馬面人

大妹琴晚又睇宮崎俊

比你發現左我琴晚睇哈爾

好多我都睇咗

我會全部重溫

而家連衫鋪都冇咩衫好買

我都冇

睇咗幾多次

你買唔買戒指

好耐冇去戲院 難得今年想睇Nolan既Tenet

最近netflix都睇到冇嘢好睇

睇書

有咩推介

我送全島動物都有副搞笑眼鏡，而家搞到成島都係美玲喺度周圍走

Animal farm?

你鍾意睇咩類型嘅書？

好似d島民問咁

係喎 唔記得比choice ，問多次：

你平時喜歡看甚麼類型的書？

漫畫
小說
雜誌
我再想一下 ？

愛情動作小說

可唔可以寄埋另外個幾隻色既花紋蕾絲裙俾我

然後聽日你全個島啲村民都會知

會問你係咪鐘意睇xxx呀

係喎而家寄 你而家有咩色？

金庸

古龍接近d

我依家差淺藍 綠色 紫色 同 橙色 既花紋蕾絲連身裙
你有無野想要寄番俾你

舊年先又再睇過一次
兒時讀物，舊年睇又心情好唔同

美玲嚟左第二日已經收到風 布鹿斯出賣我

我未睇啊但係好多人介紹1984 同animal dark

學壞晒

除咗George Orwell 仲有咩介紹

我好似揀咗食譜
認真答，呢排想搵啲歷史/ 人物傳記睇吓，但係唔知點揀好

點呀有㗎咩

係 古龍好似多動作啲

話說最近島民好少問我啲open-ended question
冇機會俾我澄清

水洗唔清

佢問你有咩特別的推薦方法睇AV

聽說你到處在找愛情動作小說呢！
不是嗎？（你不承認嗎？）沒關係，反正我手上有一本，送給數仔你就是啦！

Sls

而家改左一部分島 行過某啲area明顯變慢左
係咪除左唔好放咁多佈置之外無得搞？

你會怎麼享受

你睇吓數仔個島

1984都好值得睇，極權國家啲伎倆幾十年嚟都不變
Animal dark 冇聽過呀，都係George Orwell?

相信係

係啊
lag先係一個完整既島既象徵

冇聽過啊，我本A Tale Of Two Cities都未睇

石黑一雄

我開始過，持續唔到落去

好悲哀 遊戲體驗即刻差左

唔好睇咩

各位想請教下
本身玩開卡版
但近排想轉eShop買返個數位版
而家日日都會開下動森玩
搞到換其他game嘅換卡動力好低
有無人有類似嘅經驗？
個save過唔過到？

冇問題

大機既試下駁個高清mon玩

lag少少姐

應該唔關事，係部機本身load得慢
我就咁用機玩同駁電視都係行過有啲位會疾

Shit，我search完見到Never Let Me Go，諗返起上個sem讀philosophy睇呢套，跟著睇完即刻覺得好黑暗

你個島應該幾好行

好似有電影同日劇
你睇邊套？好唔好睇？

黑暗嚟講日本好多小說寫人性陰暗面寫到好dark，可以冇血腥冇暴力冇人死但係好心寒
不過石黑一雄⋯⋯ 我又唔會當佢係日本小說家

寄左啦暫時未有 不過你聽日要再提我

我好似有綠色同棕色可以唔洗住

有冇人釣多左唔介意比我

.....

Lag只係因為成地雜物完全冇觀賞價值

我睇電影，都幾好睇

我覺得人物傳記都係揀人黎睇，睇你對邊方面有興趣㨂返嗰方面嘅人。 無頭緒嘅都係由出名嗰啲開始睇。
之前睇過I’m Malala , 普普通通； 幾年前睇過The Glass Castle , 個作者唔係好出名，但佢細個啲經歷幾好睇。

多謝你 我商店無呢條裙出現過

我係廣場左前方同右後方都放咗音響/點唱機，兩部機播既歌唔同
頭先亨利同檸檬娜就係廣場各企一個角落，同時跟住最近佢地部機歌唱
我企係中間就一次過聽哂兩首歌

Ok

個感受點

今日個post變睇書post

係咪written by Jeannette Walls?

Yes

魚同昆蟲俾唔到 要自己釣

可以睇吓

Okok

鍾意睇英文書嘅話 Malcolm Gladwell 嘅Outliers 都好睇 ，佢睇野嘅角度幾得意。

返返黎正題先

有無人用過 黎check天氣？
我成日mark一兩個鐘又唔記得左，啲數據唔夠預測唔到天氣

好似好好睇

借個位

搞笑得黎有啲嘈

你擺返開啲啦

推推

你想推但又不推文

早幾年先話勁多人貪得意買豆柴玩一陣又唔要

1萬小時嗰個？

anyone needs 甜美波斯菊花冠DIY?

d人咁賤，賣狗呃錢呃人

差幾個人魚diy有無人有多
人魚桌 人魚屏風 人魚椅

我返去睇睇

我有椅
可以點俾你

美麗新世界,個主角係毒撚嚟.

等你個地毯

我開你過黎？ 你有無野想要

無呀我

訓醒，冇買菜，算了，訓多陣

或者我過黎都得

我地下有啲多左既diy可以黎學

我開島啦

你訓到八點先起身

外國巴？

我要

寄左啦

我都寄左

大家記得點歌

寄左

係喎，佢幾點走

jj巴咪算早 星期日都10點就起身

12點

12點先走
點哂隱藏歌未
同埋K.K.金屬搖滾

你講真？10pm?

佢英國

12 而家2點了

有咩隱藏歌

唔怪之得

我新嚟，唔好意思

上網search啦

喺香港我訓到4點，下晝

真心推介聽 kk狗唱金屬搖滾
有kk狗唱好聽過純音樂 幾首之一

真係冇乜邊首係佢唱得好過純音樂

島出面就話有方法
連建築物入面都bug到

咁晏

乜料

係獌post見到四葉

佢地啲bug好搞笑

但我未遇過

我見過穿牆

呢個好笑

想問下全能嘅連登仔有無以下物品可以摸

差唔多啦，最多一日可以訓16個鐘

我一日都係最多訓十個鐘，十六個鐘點嚟

訓到8點唔洗起身就訓到10點，都眼訓就訓到12點，睇一陣電話眼訓訓到4點

一係訓到2點，玩一陣眼訓就夜晚6點訓，訓到夜晚9點叫外賣

到底點做到

有冇人可以寄2個黑木色方形紙罩座燈比我

比你地簡會想簡邊兩隻走

蕾拉，張瑜

頭4隻

仲需唔需要

要啊
都冇人係度

我有無add過你

C.Uni

無add過 依家add

你FC
你好似黎過我島

我係一起玩過的人見到你個名 岩岩sd左request

冇既

上水

依家呢

第一行全部

掂

搞掂

即係邊個

蕾拉，希薇亞

我申請咗

袋鼠同狼

除左兩章，傑克，皇獅

人地已經改第三次 我仲9下9下

訓覺聽日返工

加油

我5星咗但淨係得個大堂
其餘都係青青大草原

我夠喇

我個五星島啲樹多到

我都未大規模改過

冇得WFH咩

人地幅地圖
我都想再改 但驚一開始會沒完沒了

你又改島吖？

好lonely

試DD野姐

冇計啦
冇人陪我玩

個youtuber把聲同語氣真係好悶

會唔會有人有黑色既戶外桌可以寄兩個..比小弟呀

就咁睇個封面好似好正喎！

得呢個位特別D

你可以試下

封面拎1000＋小時打飛機
不過個島係幾靚

訓

大妹既1200同人地既1200

又唔同左既

掛機掛番黎架我啲時數

哂電

改緊架啦

咁就乖喇

唔改地形既情況下不斷跟進住d主題

我撐大妹
youtube實搵到大把 同條片類似既島
但肯定無乜島 好似大妹個島咁

我都成日掛機
特別係夜晚見個天好清就會掛機
聽到聲就許下願咁

早晨

我估你都可以問下facebook group黃色動森圈，有幾多文宣創作者仲可以直接facebook聯絡

我好耐都冇流星

撐我撐我我有努力砌場架

係咪我試過聽住動森訓著

蘋果

咁咪破壞左左 本身個景觀
一望無際

我流星雨都係一次

前半者 後半仲係大平原

一個禮拜一次？

玩咁耐一次咋

佳敏黎露營 即刻送走雪花

Google 左好似係，但我無睇過嗰本書

1000+ 我掛機都掛到出嚟

冇人嘅

你估keep住個大草原容易㗎？

你砌緊咩呀

我有呀，本書仲喺度

早啊

今日出左街

工作性質唔能夠home office

你咁欣賞我個龍仔箱idea做咩唔讚我

希望有真既換

唔該晒

Danke für deine Unterstützung

Diu貼漏左

最近WFH重玩動森
而家成個島9位村民 3位都係運動型
好想趕走隻哈姆 有冇快啲嘅方法

買amiibo卡

人手一隻茶茶丸
@數仔

有無人幫我清咁啲DIY
一地都係 無人要聽日就掉

尋晚本來想刷美玲或小潤
點知刷出茶茶丸 個個都話得意
就決定帶咗佢返島先

早～
今天又是在家扮工的一天

我想要鑄鐵木桌

鐵盔甲
牢籠
都想要

我一次都冇
係有時d散星比較密

終於拎齊人魚唔洗再潛

我試過星期六有完流星雨，星期一又有（係西施狗認證個隻流星雨）
不過有時就算西施狗無講，啲流星都閃得好密，有時就間唔中閃一兩粒咁

我12點半先on到

晏啲睇下夾唔夾到時間，我而家都要去食飯

Sorry我遲咗，你方便再召喚我

我個竹林啲竹生埋就整好個後山啦
果啲咩五重塔唔屬於我種到一山都係竹算

等緊第四座

有預告片未

垃圾驚唔撚玩

我宜家ok喇
個名叫維狸

禁堂食
又中圈套

清Diy

頭先去左食飯啊，而家得閒？

而家嚟

黎啦

去人哋個島許願啦

慘

多謝你

我想要書堆同雲上風景啊唔該

你雲上風景會要牆+地板定其中一樣？

地板

想要竹長椅，玻璃盆栽，雲上風景牆

Nice 因為我想排個牆

我可唔可以要哂個雲上風景板啊，因為我朋友都想要

想要鑄鐵木桌，石燈籠

可以呀但今晚ok?我出咗去

今晚ok?

無問題呀

遲啲都得。唔知你訓之前我醒未，我唔同時區。聽日睇下撞唔撞得啱時間

多謝你先

好呀留曬比你

想要黃金馬桶、貝殼床同木結他

今晚ok啊

無問題呀但要今晚先

今晚再召喚你

黑社會大佬呀依家

Ok 唔該晒

又唔同咗

木桌無左啦，得返石燈籠，過半個鐘開

想要雲上牆

呀岩岩追post見到有人要左了

我開2p幫你買其實個牆喺今日駱駝啲貨黎

謝謝你 你有無野想要寄番俾你

有無其中一款

我有呢個全套 好靚

想要棉羊謝謝！！好可愛

好 一陣開機寄俾你

好呀我都要今晚先寄到比你

早你一步

我上次2p再買唔一樣

返黎 你開一開島我拎比你？

唔知wow左未

我上次一樣

大妹表示：冇分別

分得啦

試下話我知 睇下係咪得我咁黑仔
我2p想買多張雲上地板買唔到，之後13妹黎試都唔係雲上地板

清左佢ps4 d saving : 打和

好呀陣間番去試下

死老任

因為用券抽？

我唔記得係唔係用券，咁有可能係

我想整多兩個石燈籠擺山頂嘅時候發現原來我仲未學過
之前果兩個係搵人代工救命 就黎痴線

冇撚用

係感情台嘅話會：感情問題我建議一律分手

想擺上山做遠景都唔得棄驚了

好多page成日出呢啲感情post/投稿
有啲荒謬到都唔知鳩作定現實荒謬過電影

有都唔出奇既不過

感情問題一律建議分手

岩呀

感情問題一律......

分手

趕絕飲食業 但又要港豬繼續返工
再加埋一家三口連街都唔出得

佢有答唔知點樣計就可以
但我淨係記得佢話咩坐同一架私家車冇問題
痴撚線

做咩要影到咁

開信箱
卡我就冇喇，有就再寄比你啦

唔怪之得，我上次仲以為自己記錯

佢哋副眼鏡唔好笑咩

我有卡 你要唔要

召喚數仔

笑死我

佢追到post嘅應該會轉寄返比我架啦

應該唔會

聽日莎莎走，有冇人想接

我返緊工冇開住機
你唔介意我開完拎完即走嘅話我可以開機

放左係機場門口

飛緊黎
多謝你我in game唔打字啦 拎完就走

我要開post公審你

我真係以為自己記錯哂，仲特登screen cap佢再喺電話開個note嚟記低
我實在太天真
又話連登有愛，全部都呃人
我今晚自閉暱埋喊

憑實力令到人地寄錯禮物

有真架

憑實力呃到佢認錯哂啲人

我唔會再信你哋

狐利黎 起碼仲有一個講真話

你睇下邊個帶頭

蟹囉

咪fake人啦

佢已經識穿左你

真係有一個係真

我就醒
唔記人名
我唔敢亂叫人

蝕左4舊水

唔止，你仲蝕咗我嘅信任

咩料 真係得我一個係真？

你認唔到？

實不相暪
啱啱上你島果個都唔係我黎

救命我笑到停唔到

俾你tg我

笑死我

你都有份呃我
你哋繼續笑我天真笑我傻啦

識穿你啦
數仔快啲交番張diy卡俾蟹

我跟大隊架咋 乖乖 你最可愛

呢度唔留tg

睇下我對你幾好

我睇唔明點解會蝕咗四舊水

因為要寄2封信

我好似都比你呃過一次 大頭菜逃生門嗰單野係咪你

我唔會比返你

咩黎

知佢咩人啦？

下隻島民刷邊隻好

依家有咩島民

爾光、小潤，小楓，布蘭尼，肉肉，胡拉拉，茉莉，亞星，金閣，仲有隻聽日要走嘅莎莎

你個島嘅星期日呃我要揾大頭菜逃生門

學曬表情未

下

未

你無大姐姐

全部大姐姐都好樣衰喎

係架
但有啲表情同diy係得大姐姐先教

頂唔順你有冇介紹啊

冇人有既！得意既！

無
之前係大姐姐原居民教曬我先放佢走

好似係有件咁既事

好難頂

月兔呢

樣板屋可以亂送野俾佢

送垃圾

我有月兔 送野送到破壞左佢間屋

月兔好得意

真大姐姐既話 大姐頭係咪最正 同埋隻羊

娣雅

兩隻都唔鐘意

憲雄話要走，終於可以刷島民
有冇人聽日想接憲雄？

芭芭拉

好似幾正

比我2分鐘，我game 名

見到合眼緣嘅就要啦

火鳥

大姐型真係難揀
我本身既係帕塔雅 後加隻火鳥
蕾哈娜好似都 唔錯？

有人鍾意大波
有人鍾意美腿
有人要靚樣 有人要性格好
點幫你揀心水

我全都要

可能我最後個島會得返火鳥
已經學晒表情

我全都要

今日個天色好靚

真係好難揀

又自己一個玩

你地都冇人同我玩

你開島俾數仔玩咪得

一陣啦

我仲係到睇緊有咩可愛嘅動物

off topic 關於限聚令想問下

假設

我想邀請朋友嚟我屋企聚會 (非同住)
過兩人有冇問題？有冇人數上限？
定係私人地方冇限制 100個人嚟我屋企都得

你唔用石燈籠

冷靜

你屋企係私人地方喎，佢有咩條款話唔比

你寄返比佢未

咪用左2個
行到入神社個位我覺得呢個靚啲
石拱門果個位我一陣試

係喎
我以為你放上去

屋企應該OK

謝謝回答

我呢隻大姐要走，你黎唔黎接佢呀？
個樣係有啲er er er , 但成日都整diy同教表情

我淨係知同住家庭/親人無論室內定室外唔受限聚令影響

雖然執法上一定亂9咁嚟 可能出街都要帶住址證明

冬天的風是女人心，夏天的雨是男人心。

有冇人可以elaborate下

照計唔會爆你屋企嘅

勁恐怖

咁難嘅，咩嚟

好on9喎 聽落去完全係自私撚

係咪蟹嚟

毒辣同激情

我都想去呀窿度

好假

呀窿幾時再開島比我去

明年美國獨立紀念日

‘假睡還是需要適時打呼的’ 阿瀨

想正皮唔小心負左

負皮我???

‘假蟹還是需要適時懲罰的’ 呀窿

P牌點負皮呀你屈個盲嘅偷睇國家機密

想知大家個兩個元老島民係咪搬走晒

真心mode
聽日唔係一戰爆發106周年咩

你個 emoji來嘅

你受到啲咩啟發想問呢條問題

仲未有預告片屌你老任
棄驚算

真架一去時事台我就係五毛泛民打手pr熱狗

睇錯明日美國獨立紀念日
原來係明年

個字型差好遠

早幾日先走其中一個 運動果隻仲未走

我隻蜜拉走咗十世

娃娃雷姆
唔準走

想換第二啲島民 但幾唔捨得

蜜拉個樣真係有啲難頂

第一隻元氣同悠閒比我趕走左個陣亂邀

女超人

我記得戈兩隻都喺我搵番黎幾張就遇到

你哋係假
全部都呃人

成個post最真摯就係我

你咪又有份呃我
得咁咁咁係誠實嘅乖寶寶

我啲小動物好蠢我拎啲柵欄欄住辦事處
但佢地行到埋去都仲會繼續行
太空漫步咁

試過咁樣圍住曹賣 佢識自己走甩

上網睇youtube都見到有啲人用柵欄圍住隻好樣衰嘅島民，但係都走得甩

應該唔夠純B蠢

我冇呃你

一般都識瞬移既

有冇人有流星睇

想問下大家有無以下嘅野摸

我有妹

我有哥

我有浴江、線香盤同燈，你去我個島拎？

幾靚

應該係家具

開島了

狗衝

呢個應該係東方風矮桌，你add我，我寄比你

原來我有角度問題幅圖係直腳 以為係另一件野 感謝您你會唔會有西瓜波？

睇落去有啲似又有啲唔似 睇唔到個curve
可能打橫放就睇得出

有啊

我睇佢側面個様，似係

我個張東方風矮桌

啱啱證實咗同一張角度問題

你要幾多個

2個

係咪要見咗面先寄得？我開咗

你摸唔摸妹，我係個friend list見你唔到

啲竹生快啲得唔得生緊果個樣好衰

直接去竹島/人地個島剷

你過嚟啦

咁我過嚟摸啊

好啊

我又要過嚟

突入！！！

走左先話有妹

我沖完涼先見到

好心你早d沖

游左幾個圈出兩粒珍珠都未見到阿瀨

你游耐啲

去我個島搵

幾日無落水了
個成就太易解 20次就完
如果有類似捉蟲釣魚5000次個類
應該會想死

阿瀨語錄圖鑑

人地島會遇到咩 計既咩

唔計㗎咩

我都唔知

好似自己島先會見到架

應該係大海就得喇啩

大妹好耐冇上水

我有次游咗十次以上都搵唔到阿瀨

棄驚了

未 雖然佢地兩隻普普通通 但唔係樣衰又幾搞笑
打算strong hold

掛機了

有冇睇過

炸左

啲mosaic真係好靚

終於見到阿瀨
人魚魚兒洋裝

假架

仲唔比我搵到你呃人嘅證據

呃人上島

原本嬲完你，而家再嬲過

紫色銀蓮花花冠diy緊 有無人要

有冇人可以訂啲紙箱比我

想嚟

放攤位後面

我開緊朋友呀黎啦

前幾十個post有人po過
朱祿好可愛

係諗住試下

我又黎

我唔知你咩名喎

試完喺一樣

你島名係咪同張衛健孫悟空有關

咪話左比你知

我見到你了 應該

今日去左玩ringfit 夜晚先有心機整野 但啲鋪就閂哂

我宜家先嚟呀

Ringfit好貴

我抽到

妒忌

佢地真係好勁

我想嚟

召喚 @咁咁咁 @櫻 @小其老母
可以開島比我送貨啦

有無人有3個扇貝殼可以寄俾我

黎呀開左

其實係冇上過你島，寄唔到比你

可以

3個

黎啦 我地好似係朋友

因為係奶醬所以可以

你地咪見過

結果會收到幾多個

聖誕果陣返工每日上amazon搶
買左返嚟好少玩

已經踏入獅子座月
已收到阿妹新Diy

謝

好啊我而家開

我寄左

我想知 知道邊個係大妹未

好呀

我有個just dance 都好少玩

你哋好nice

我哋係bf

我好耐無執
以為一定得
點知要5個先整到貝殼噴泉

我玩咗...一日

阿妹係我個島啊

獅子座個Diy唔喺咁靚

我未有

咁可以整多個了

黎緊我島都有妹

我又要去你個島

見過就寄到㗎咩

我個島...永遠的半製成品

你係邊個？我唔識你喎

我都係
我仲郁緊神社D位
執著緊一格半格

你個都叫半製成..

我個島係青青大草原

好忙又有新呂游

青青大草原自然風幾好呀

幾多p

你有冇見過我個湖

兩個啫唔敢開太多

無....

呢個po啲人肯定係夜貓，夜晚先多人

諗緊放唔放埋櫻花燈

咁好快姐順便搵埋阿瀨

放但放邊

呢到個個曾經都係24更

下次嚟睇

我齊晒人魚diy
重有衰鬼憂憂
諗緊搵唔搵佢

好呀加咗你

話說高價收購任務商店閂左之後係咪冇得解
之前試過掉入箱都冇反應

我仲未齊
唔想搵隻鬼佢啲嘢好廢

你差咩

好似會成就解鎖？ 不過我都懶得救

佢嗰啲所謂昂貴嘅都好cheap

都真

叫我果個叫咩

氹番氹番

牆，枱，書櫃咁戈個

快啲整個新景點啦

唔知但我好似好耐無見過佢

俾人虐待

無嘅野都喺

唔夠佢黎

如果真係有太鼓都唔知放邊好

你已完成

點解仲未出

我努力緊架啦

頂你咩
平原咪係景點囉
冇左個平原大妹仲係大妹咩

呢幾日肝個島潛左水

是咪有成果

你講到咁我會唔敢起野

個404喺真定假

平原已經成為咗大妹嘅象徵

好
暫時滿意住先

邊個架

嗨

我起初以為你話豆腐要嚟我重諗佢明明話開島

柒左

唔緊要啦

傾計

依家差5隻甲蟲就齊呢個月嘅蟲

我都試過叫錯人
唔緊要

我未齊
不過好似都唔係今個月完

好似係真去搵人魚玩

點搞

暫時

淨係整左上半ja

冇得搞

魚仔個島？

你唔喺都喺相入面咩

唔單純岩岩倪兒逼人埋牆

你重有無開島

係呀岩岩魚仔開島麻

404都要分真假
買畫咩

你又唔黎

過幾日收成正果

佢肯離開我島未

我見到先捉無刻意刷

其實我一直都無開島喺我去人地島

佢成日p自己上去

我唔知你地開咗

終於影到

而家淨係要線香盤同燈就得喇
燈我仲差藍色就摸齊
而家方唔方便黎
可以俾返華麗和風架你摸

同埋我島有妹摸 可以過黎摸埋

而家ok啊，你開島我過嚟啊

有無人想摸妹呀

開左，密碼係G6B2V
但我無挖窿困住貓妹 可能要全島遊搵下

我而家過嚟

黎參觀下先

想問有咩用

多啲黎密啲手 come come

傻豆腐

倪兒我架

大妹住你島

下次要見到豆腐

上去上左幾耐

個wifi做乜鳩，0.xx mbps

聽講係貝殼噴泉

【海洋生物】淺談皇帶魚

無問題

數好步數之後唔太耐

問住樓上嘅fd借咗玩具熊卡
叫佢擺信箱

好真實

又好似幾聰明

你？

笑死我我好似第一次遇到

要搵個位起屋 我都未登錄你島

你做咩偷笑

我都見到

係所以要整貝殼噴泉送俾佢

休閑成日失眠 之前彼得都係咁

個個都未瞓醒咁

無得上網，太慢

兩個星期好慘

我諗緊啲位點砌好
如果我想雙數 要起多兩間 到時唔計自己會有16間屋

你係咪同佢唔fd 無送野俾佢

我訓左落床啦 等啲竹生完我再開比你地玩陣

原來係咁 佢又會咁好既

太多休閑岩岩幾驚搵唔切

所以你而家係咪傷心到傻笑

比人打走左

係

隻揪變群毆

你地欺壓新手

What

扮新手可恥

唔好咁 玩下手機先

係咪笑死

個個都個數仔扮新手

我好似冇探過佢

真

新手好恰

今日好冇心機

訓下先

我整俾隻玩具熊
我個fd就算啦

我今日錯哂啲人

你呢啲叫敗走

想睇

佢個樣

搵日開島

咁都會失眠

唔明

已成 condom

做咩係都要搵手提影個moon

因為佢比人呃到冇mood

我都訓，今日冇心機玩

做咩事呀

我要係樓下set好機再行上去
但行上去要經過個公園

唔想screen cap完放上facebook啊嘛

你地點整gif

掉條MP4上D MP4 TO GIF既免費網

我都好好奇

我整到好低清

通常都會壓縮
唔就會太大

大妹今晚睇乜戲

個mp4你地係fb/twitter share再dl？

我係

魔女宅急便

真係一日一套喎

我記得就係幾個月前，我問我個friend有咩催淚嘅動漫介紹，跟著佢介紹咗妖精的㫌律比我

旋

痴線

跟著我由頭到尾睇晒，我話邊度催淚

而家先見到你而家得唔得閒？

諗到聽日改咩喇

點解你未訓

訓著左啦

我都未訓

幾時同我地玩

你正常呀你 你做得繼承人

24更?

訓著左點同你地玩

我睇緊Chobits

正

好可愛

醒 唔好訓

你唔係要一齊宮？

我隔一段時間先睇

一晚一套有排睇

整完個機場同大洋洲區、亞洲區、北美洲區同半個歐洲區...
仲有排整

想睇了

係香港！

好正

聽日再執多少少先
而家最煩d 花同樹唔知點處理

正呀好叻呀佢

襯番你個名

細細粒

又得返大妹一個推post

等緊你

不了 依家養肝 要訓了

三點啦

原來都進入左900

我比你講完，尋晚睇咗呢套

訓唔著 有冇人同我玩

做咩訓唔著呀

我仲未睇！

證明戒藥失敗

你嘅今晚仲未開始

生舊叉燒好過

因為訓唔到所以要食？

岩岩打完機

On the toilet

有啲情緒問題有食藥+安眠藥，之前安眠藥減到食半粒都得，呢個零星期唔食都訓到，今晚唔得

佢仲未諗起個電視節目名

係咪亂諗野呀你 你訓之前都話冇心情去

揀套比我而家睇吖

我最近睇左千尋 哈爾 波兒 龍貓

佢真係好可愛

想知係咪隻隻暴躁性格既都係有把老牛聲

有咁既可能

我2樣都試過 都唔係雲上

笑死 好慘

13妹仲推

可能因為我係用券換，所以佢嗰日其實唔係賣緊雲上

姐姐錫返

呀明啦

我估係咁啩

POST尾留名

1001

938炸...

返工

今日有海盜呂遊

都照1001

係掛。。。？

我講下笑咋 哈姆太郎
世界係殘酷架

現實都係好殘酷

你搵緊雲上地板?

冇特登去搵既 有人賣既咪會買

我見到寫住非賣品黎

Npc賣架

果隻啡色野賣架 一時間唔記得名

英文名唔知 中文就駱嵐

接更啦你

整隻遊輪都唔錯

留定名要黎參觀

啡色野
形容得好得意

繼續徵集多少少紙箱

有冇圖案都可以

想要咩紙箱

我成個回收箱都係

想散貨可以寄兩個比我
我用黎擺係祭典啲攤棟後面做裝飾

寄四個都得呀

有冇人想接憲雄？佢今日走

有露營客

啡色野

有冇人可以寄隻黑色Toy貨櫃比我

屌你
蜜拉走喇

人魚好似想要定佢已經有

原本嬲完第二次，係咪仲嚟

你肯定你係姐姐

我淨係聽過人唔記得佢咩名就叫佢駱駝啡色嘢呢個形容相當新穎

唉，寄唔到呀

你又叫咩名呀唉

嘩好襯佢呀！咩頭巾嚟㗎？

就嚟十連

唔好推

我對記名冇執著 唔洗記低

三角巾

仲要派我膠

我好唔捨得佢啊

信箱一陣有十個

唔好嬲 最多寄個三角巾俾你喇

其實佢幾得意吖
我初始島民嚟

後日刷茶茶丸

尋日去過好似未有

我叫 C. Uni

你睇唔到我好傷心咩

我都係叫佢駱駝咋

你個表情出賣咗你

明明就好開心

流曬口水 吃兔兔

學到野喎

嬲足8次

998

999

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (438）新手第一次搶1001